學術討論 ： 裡應外合依招點破

古時興放奸細
依家興搵人入去搞事

讀得書少想知點破

簡單到爆...整暗號就完事了

或者超嚴格入會制度，要有中介人

暗號既話咁多人實會漏風聲
制度又會留record🤔

如果講緊群眾運動
暗號一定不可用
人地在暗 我地在明
基本上無得搞

除非我地都有鬼係人地到
知道哂人地既計劃
咁就仲有得一戰